......

你話你愛我
點解要咁對我
對我最衰
點解
依一刻 我仲未返屋企
你呢
你呢
你呢
大話精
依幾日講既野 你打既野 做既野
都係假